有冇人覺得香港嘅文化慢慢復燃緊？

是咁的，最近我同我嘅朋友搞咗一個目前仲係好細嘅平台，希望用影片形式（姐係Youtube同Facebook) 去講下唔同嘅香港文化同香港嘅狀況。 咁樣做嘅原因，其實係想向內同向外講下香港嘅野。

我地依家有嘅問題，除咗係整片上嘅技術，就係我地做到嘅題目同內容唔夠多同闊。我地需要更多嘅創作者去擴闊個平台嘅涵蓋範圍，從而再吸引多啲唔同嘅觀眾一齊去了解下香港嘅文化其實係有幾咁豐富。

如果你有興趣參與我地，大家可以入去呢個Telegram Group，歡迎大家喺入面了解多啲

另外呢個係我地Facebook Page，入面會有我地呢個平台嘅簡介：

希望可以有更多嘅香港人加入我地，一齊去為我地嘅文化做多少少嘅付出。

好似幾得意喎，支持

輕輕一推

深深一推

幫推

推啊推！

留名睇下幫唔幫到手

多謝大家幫推，有興趣可以入去telegram group睇下問下。

食物前一踢

打錯字借啲椅又一推

十連

食緊譚仔一推。

得閒又推下呢邊。

連打們 join us.

點解條片個畫面同條聲唔係好夾咁嘅
我諗應該係我問題要換mon

巴打 唔係你問題 係我render片嗰陣出事

推

繼續推！

睡前一推

好眼訓留個名聽日睇

會用英文？

有啲興趣

Tg: sorry this group does not seem to exist

各位telegram我地轉咗做super group
下面係新link:

節目用廣東話做，但遲下我地會開始做返英文字幕。

上面幾位巴打可以㩒入嚟telegram group睇下問下

留意返，各位telegram我地轉咗做super group
下面係新link:

開工前一推

HI 巴打 入咗group未

推爆你

返返下工都推推你 希望多啲巴打睇到

再推一推 希望有更加多人加入我地。

好似幾得意

繁忙時間推一推。

扑推

推撚爆你

推啊

晨早推一推

Liked

沒有你的世界變咗有你like的世界

香港一推

再推

Hi 靚女

支持幫推

巴打有心

放工一推，有興趣嘅巴打可以多啲留意我地Facebook,YouTube同Instagram

唔好比佢停

有進步空間，加油

半夜推post

lm

Lm

Thanks Ching

瞓前一推大大力

起身大大力

支持 幫手推一推

剪左個龜頭先再講啦

剪你剪我先，剪唔剪又有咩關係？

你睇完條片先
死mk

係唔係要和尚先有資格出片？

Btw MK係唔係香港文化？

推po先

推一推先

又推推先

瞓前一推

起身一推

開工一推。

推!
保衛香港文化!

支持

就快放工推一推。

推下先，大家上去Facebook page睇下啦

推一推

推推

巴打推我又推

又推了

推下先

嚟到唔知第幾日啦，我又推下先。

咁一定要講下養魚文化

期待

巴打有冇興趣分享下？入嚟telegram傾下啊

有興趣嘅巴打要入group啊記得。

返工又推下先

有意嘅巴絲快啲入嚟傾下啦

推下

挑戰十連

10連

liked

多謝巴打支持

推一推你

我又推下先